油麻地站美心餅店失竊 賊人偷走20盒月餅。。。。。。。。。。。。

日日棟幾廿個防暴喺度都畀人偷到廿盒月餅 香港警察喎 非常懷疑係班狗自己偷

重點係警犬即刻查cctv

情況就好似 只有妓女先有機會睇到警員委任證

咁撚大件事？要成立專案小隊調查

犯罪率超低

我啲流心奶黃月呀屌你老母

PoPo：有情報顯示與反修例有關

發夢見到係班狗攞左去食，話日日食杯麵飯盒又唔撚熟好撚慘，叫個阿姐扮比人偷左

有防暴都偷到 神偷黎

警犬偷食

防暴要月餅罐防彈
你識條鐵咩

唔通要搵手足去太子站偷月餅

既然都偷曬啦，大家要買大班囉

封左地鐵偷月餅

唔係狗都無人信啦，香港最大犯罪集團

黑狗偷食

黑狗做啦緊係

屌，實係休班警做架啦

美心牙 抵死

偷到廿盒走其實都幾勁
當佢成箱拎走都好揚眼

分分鐘係美心夾計，用呢單案，出賣CCTV用黎捉人

好方法！

你老母唔見月餅就睇cctv, 含柒啦